Readme creado parael repositorio 2

==== init =====
Primero nos situamos en la carpeta padre, que almacenará ambos repositorios locales
ejecutamos desde git bash: git clone git@gitlab.com:jduenasp/curso_git_remoto_2.git local2
en local2 ya tenemos conectado nuestro repositorio remoto